如果你哋集體買鐳射筆 我就報警有人藏有攻擊性武器

你班仆街冚家鏟

你都on撚9，我買鐳射筆同貓玩得罪你？

P牌，玩單機啦

blocked 提提大家可以用不推文

我以為佢曲線添

屌唔記得不推文